\noindent
Datum održavanja sastanka: 16.10.2017.
\\
Vrijeme početka sastanka: 12:00
\\
Mjesto održavanja sastanka: lokacija 1, FER
\\ \\

{\large Prisutni članovi grupe:}
\begin{enumerate}
	\item Clan 1
	\item Clan 2
	\\
\end{enumerate}

{\large Odsutni članovi: -}
\\ \\ \\ \\

{\large \underline{Dogovori postignuti na sastanku:}}
\begin{itemize}
	\item stavka 1
	\\ \\ \\
\end{itemize}

{\large \underline{Potrebno dogovoriti do sljedećeg sastanka:}}
\begin{itemize}
	\item stavka 1
	\item stavka 2
\end{itemize}
